陳志全早上離立會遭警截停搜袋

人民力量立法會議員陳志全在Facebook發文，指早上6時15分離開辦公室打算乘地鐵回家時，被警方截停搜查個人物品。

陳志全表示，當時警員問他從哪裏來，並查問袋內有什麼東西。他回應單獨從辦公室出來，並質疑警員是否有搜查他個人物品的權力，對方指「而家有。」

好大官威喎

克警自取其辱

我即是法

點解俾佢搜? 敢拉?

拉人講興趣，洗撚講證據

好大隻烏龜

大權到

佢哋毅進仔識閪咩
呃呃呃.....第...第...唔知幾多條
食屎啦毅進仔
全面大陸化啊，點解無人同佢哋玩法律遊戲

垃圾毅進仔 以為有個牌就可以好似惡霸咁?
ON9少陣啦你老母閪 你地只係公僕黎架咋
香港人係你地主人 俾錢養你地班廢物
養到你地班陷家鏟咬返香港人 畜牲就畜牲